染髮女乘客疑在港鐵車廂公然小便 多名網民曾目擊：一程車不停轉位坐

本港爆發第三波新冠肺炎疫情，近期新增確診個案更連續數日破百。在嚴峻疫情之下，大眾應該注意個人衛生。不過，近日就有網民分享自己乘搭港鐵時遇到的奇人奇事，指自己目擊一位女乘客在車廂公然小便。

有網民在FB群組「將軍澳主場」分享圖片，指自己在乘搭港鐵時，見到一位染髮女乘客懷疑在車廂公然小便：「此女子地鐵痾尿 將軍澳人注意」，更透露尿液帶血，懷疑女子正值生理期。網民表示自己原意並非想公審該名女子：「唔係想公審佢....有機會係情緒有問題...但係呢啲非常時期...想叫大家小心啲...已經係第二次目擊」，又形容該位女乘客「由港島線到北角線再轉車坑口站落...佢仲要不斷轉位坐...」，呼籲大家在坐之前要望清楚座位的環境。

不少網民都留言表示自己曾遇見過該名女乘客，同樣發現她疑似在車廂痾尿，甚至「可以行行下就企响路中間痾，次次條裙都濕晒」。亦有人表示曾不幸中招：「差唔多到寶琳落車先發現原來勁大攤流咗去我企嗰個位」。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良，曾指出冠狀病毒除了主要透過飛沫傳播，亦能夠通過尿液及糞便傳播，所以大家出門在外要留意周圍環境。

與支那接軌

看圖作文？

黨鐵wfc

留意白衫個個腳下面

仲打咩格

有無血尿圖

露出的快感

高清無碼

佢屙果日嘅夜晚仲同男友一齊行sogo 大約8點左右
利伸 親眼見到

好似係尖沙咀見過佢